真露有咩飲法？

溝雪碧？溝忌廉？

溝IU閪水飲

溝益力多最正

正路溝雪碧

不過韓國人通常成枝隊

黃昏時間5-7飲

溝啤酒

打邊爐湯底

開蓋飲

點解唔直接飲益力多味

唔開心果陣就咁隊

溝清熱酷

煲滾

真露都要溝？

夠平隊酒唔會肉痛

正，夜晚一支好好訓

溝尿

溝whisky

燒啤